好憎d美國人

1.啲英一舊舊 grammar就咪撚題
2. Trump上任之後佢地乜人都岐視，除左自己美國人
3. 係d uni.做exchange以為自己美國好撚威